700.HK

下星五前到650

又跌

點解呢

睇圖同版塊輪動

呢隻唔怕

好難上600

尾市做乜9野……

儲氣，聽日破600

咩事

據路透社IFR：騰訊音樂考慮香港二次上市。

622

樓主勁

勁！

到